大家要有覺悟 入新屋嶺會打到殘廢

和平某程度上只係掩飾自己內弱嘅籍口